我恨我人生遇唔到長久玲奈呢d女仔

同長久一齊修學旅行係咩滋味

慘

我係佢隔離房喎

長久長髮好正
索得黎有幾分邪氣

訓啦社畜

bingo 扮PRR 果集幾正

仲有個家姐

訓唔著

點先可以遇到女仔一齊去修學旅行

短髮正d喎

短正d

抵啦

ゆいゆい正d‼️

短正好多

光頭都正啦爭咩

好撚正bingo